誠邀會員「世界情色王」出黎比武

我想講屈係討論區仔罵贏都無引，不如出黎分高下，好無？

日期，時間，地點？

約晒地點你咪又放飛機

樓豬有GUTS

我會叫牙gap留手 唔好搞出人命

樓主唔好牙 果次出黎同佢隻揪 見到佢果六塊腹肌 打到我仆左街

動手非君子所為也

樓主中學畢業未

護主狗

哇 咁睇得起我呀？
你唔出聲以為你死撚左呀

同埋 打交犯法架
你想坐幾多碌你自己同個官講啦
我仲有朋友屋企人等緊我架

護你老母咩 你出撚返去啦

=.=

佢約我打交🤣
幾多歲呀 細蚊仔咩
小學雞而加打機都唔打交啦

( Show Blocked User - Shockwave )

Ching好型

又有on9仔扑人

果次你先打到禾仆街

鳩白 我好痛

牙gap果次打到我好痛

樓主 下次做架兩之前搞清咩事先啦
唔關你事就收下皮
再比我見到你係波台串柒柒 我bin撚到你縮入老母閪

邊位牙你？

讓下人啦 人地仲細
連子好需要呢啲青件軍 大把世界

Mma算啦

Gap王刀夠膽撩

小朋友齊打交

唔知想點

牙gap仲成日屌人屎眼(聽返黎的)

打交犯法架
連子又冇教

屌埋佢老母

上次比gay王乘乘機機幫我白花油含撚
樓豬自己諗

18歲之後第一次比細蚊仔撩
好驚

樓豬已失蹤 好擔心了

吹雞咋
轉頭幾百人齊開post逐個波台ching咁約打交

你岩岩先18咋喎

Gap王好好揪架
樓主頭寒算啦

都係18之後

樓g係咪死撚左

攞左身份証未

十卜

原來講到未都係唔敢出

等睇直播

專業鍵盤戰士

又潛左了

開完post又潛水

打交我唔啱架wo
犯法野我唔做的
樓主的確勇武

小飛飛 吠2聲黎聽下

撚到樓主唔敢用手機

講左咁耐都係唔敢出黎

收皮啦 關你閪事咩
出返去打飛機啦

仲有咩好講？
望住隻被鐵籠困住狂吠啲狗
只能一笑而置之
費時比人話我虐畜

修道船

除左叫人收皮你仲識講咩?
就係話人未小學畢業囉

吹到雞未呀？
打唔成交唔洗話人係狗嘅
邊個係呢度撩交打 就已經係隻畜牲

約好時間我又join得唔得
想同樓主一齊撚狗

隻抽都要吹雞?

關你閪事咩
多嘴狗就靜啲啦
再嘈你主人會嬲啦 今晚無狗飯你食架

叫人隻揪之後又笠水，同快刀斬阿麻有咩分別

咁你解釋下樓主去左邊？
定你同樓主一齊呀

話左佢地係好朋友🐕
做架兩做到出曬面

唔好轉移話題啦
講左三頁你都未答
一句講哂 出定係唔出?

佢哋真係同狗冇分別，有個籠保護佢哋就狂吠，叫佢哋出嚟又要驚

入黎波台插完旗又笠水

連子教下你啲兵
成日打打殺殺 用下腦得唔得呀
我地呢啲好少打交架嘛

睇番樓豬開既post好有中二三既味道

戰鬥力係皮鞋仔一成都冇

中出我就識
上黎約人打交係你地呢啲生番先講得出

原來黎真架禾47303牙 唔好打錯人

皮鞋道理 曾一起走過的日子～

同cc台個班一樣咁廢

發覺咸片好嘥容量位，大家用咩辦法收藏？

原來淨係識打飛機既死毒撚

樓主天然呆牙 唔準笑

真係戇鳩，冇位就買多隻手指咪得，再唔係戒J囉，係要問人點處理，小學生咩

ching sick ball

話說 樓主你連我個名都打撚錯🔞

我用開百度雲 用完感覺百毒不侵

我覺得連登係時候組織翻一個網絡鍵盤軍團

大家唔吾巧逼死毒撚牙😭
人地都系想安安靜靜係網上搵存在感姐

認真，我覺得世界色情ching應該要面對

佢啱啱18碎 大個仔 不撚打了

笑到氣都咳 手震住咁幫你駁

g持gap gap

Gap王手下留情 唔好搞出人命

ching 真係好din

[url]
打唔成我會好失望

打唔成我諗世清以後無面再係波台立足

世清我撐你打柒樓主件垃圾

笠完水未

笑你老母啊，世清今舖出山打柒你條垃圾

世清，唔好留手，依家波台個個睇你頭，打唔成我地波台好無面架bor

今次真係無得唔出手喇

支持樓主 買定花生先

巧MK牙 打打殺殺😒

你班仆街又推人去死

樓主打佢老母臭西啦
忍撚咗佢好耐

老鼠又出嚟

比人恰到上心口，今次唔打柒樓主條柒頭勢係假

樓主你咪撚笠水啊，世清今次實打柒你

希望樓豬唔好打死佢
佢仲有個女要養

你地又虐畜＝。＝

ok

CHING夠膽入波台呢份勇氣值得敬佩

世清快d出黎面對！！
依家約定時間地點

世清今次唔出手既話你已經唔使係度立足喇

開埋直播得吾得

喂 世清 出黎啦咁多人想你出山

我可以去觀戰？

2個都笠左水

世清你唔係下話，日日拎波台個朵出去威，我地個個睇你頭。

依家你笠水！？

樓豬巧叻叻牙

你25

話時話，老鼠同車迷場世界大戰打咗未

依比擺明撐世清，但理性上話比我知如果世清笠水我地波台會好無面

GaP王都夠膽挑釁?

我代你打

我係鍾意打架
唔代表要犯法架嘛

有老鼠嘅地方就有世界大戰

照你咁講 曹星如坐緊監啦

上拳館約戰唔犯法架，你肯出黎打，我比埋錢請人搞又點話姐

話時話，老鼠直播咗食屎未

輕手D

上連登上到要約人打交
小學畢業未

一單還一單，依家波台比人挑機大事是大非

用左成粒鍾先夠膽入依個POST

咁就唔使找數牙

屌個連登垃圾出黎隻抽 難啲

樓豬走先 我幫梨擋住

老鼠贏左食物中毒至啦

車狗果然最鐘意出賣手足=.=

喂 一係約你啦還掂世清潛左水
有無興趣

梨地恰女囝既.3.

留名睇小學雞

依家係佢食物中毒笠水啊，唔係我唔打bor

世清，依家個個睇住你，唔係唔打下話

人地有拳館 有注冊架🤢

犯法架屌你

都話我籌旗比你打柒佢囉

拳館打唔犯法

報左警

呢位清 真人一定好大隻著背心出街
好型

笠水狗

g持樓豬

🤔

259🚬🤙🏻

我唔打癲狗 瘋狗症巧恐怖

想問下我地波台手足講過d咩可以令到樓豬嬲到要約人隻揪?

識錫春袋咪贏囉

唔撚係淆阿化！踩到上心口喎！

又做乜

癲狗症牙清
個細蚊仔毒撚黎

老鼠代戰啦
假假地都用星宿消遙掌打到人食物中毒

點係唔教訓下佢阿麻，你唔係好打得嫁咩？

老鼠打開女人，唔慣打男人牙

ching 自己人刀5幫

個約戰取消佐？

me幫理不幫親

259
唔洗幫 我唔同毒撚打
我好怕毒撚

條友想引我犯罪

唔驚 你樓上有手套贊助商

鋼xxx

推

gap王唔係笠水牙話？

樓主好型 十卜

場地都提供埋唔係淆下話，我好失望啊

世清以後正式成為波台之恥

淆乜呀
同隻小學雞打 智力唔正常
影衰我自己
打打殺殺冇前途架 犯法野我唔做的

老鼠唔好教壞啲小朋友

ff系列-想打架

你問有冇毒撚想還拖喎，依家又話唔同毒撚打，笠水笠成咁，影衰波台

繼皮鞋之後第二次敗走

好撚柒啊，完全波台之恥

情色王應戰啦

可以安排一個初龍 胡迪哥哥 老鼠 做你導師幫你操

又話一拳一個

好撚垃圾
影衰波台

咁都叫恥？
我由頭到尾都冇撩佢打

你兩個快啲互含啦
我想睇世ching 顏射樓豬

咪撚再做鳩我

樓上=皮鞋仔

又老屈

我射落廁所都唔撚射樓豬啦
做架兩 過街老鼠

世情大大出手？

On9 gay王都搞 今鋪我幫手

十卜gay王

me too

出番去拉清

好撚廢啊屌你
影衰波台

同條弱智打 我不如慳啲力用黎打飛機

條友約時間地點=鼓吹毆鬥 報警搞撚掂
我洗同啲弱智仔打 唔好玩啦

ching唔好咁話自己

睇清楚啲好呀老鼠
我講緊打機咋

懦夫

你咪繼續約囉
Cap低曬 你係赤柱打得開心啲

#7世界情色王🔞 • 2-10
想打飛機 有冇ching john

我地講打機

樓主第時入冊記得講聲
我幫手接濟你老婆

洗撚驚條弱智咩

G持隻抽

算啦柒左就係柒左，死撐無用

收嗲啦 過街老鼠

想問老鼠是咪教唆他人非法打鬥？

我個名都打撚錯🔞 你話柒撚到咁點打同佢呀？

放過老鼠
我唔想佢條弱智一齊坐

利申ff左

gay王試下入佢中路

企係度佢都唔掂我啦

Push

好有十幾年前online game feel
打機串嘴要約出黎傾

Pish到警察入黎

樓主小朋友黎咋
連睇av冇位都唔識整
原諒佢啦

你地最鐘意架啦
成日話以前打online game
M=萬架嘛

係幾鐘意

有講錯咩
細個打機M=萬

咁你就出黎打啦笠水怪

哇 咁想我死呀
你講到自己又出錢又勝咁把炮 你唔打
記得話我知邊度打 我幫你報定警

人地誠邀你喎

你睇下個名先啦
名都未撚識 學人約

搵夠藉口未呀？懦夫

屌 係度玩捉字失
左推右推 係唔係男人呀
人地唔係講緊你 你入黎呢個post把撚呀
男人之恥

你返去搵你啲同學打啦
男童院應該大把位
入冊記得叫我黎送你

比人話係懦夫都仲係度逃避
陰公

哇 睇黎好多人都唔識法律

我呢啲斯文人 你話打就打？

之前就問人隻抽，依家真係有人同你打就斯文人

你睜開你隻屎眼睇下有咩分別先啦
ff系列 打機 問人鍾唔鍾意打=約人出黎打好大分別架
下次你幫人講野諗下先

繼續兜

你咪入去睇下我講咩囉
一定係我識平行時空啦
知道有人約我打交 之前啲post講定ff

Gap王一出手會唔會搞出人命

我好廢架咋
你見我啲post都係戴頭盔架
好似老鼠都係呀 講自打女人都戴頭盔呀
講到咁撚把炮咪一鳩樣

肯認柒笠水咪好囉

老鼠gap王幾時私片

啲人打女人咁低賤
我點同佢打得落手

網上事，網上了。

我呢啲良好市民好撚驚打毒撚架嘛
比人約戰 鳩都縮呀大佬

鼓吹非法毆鬥可大可小架
report ok?

波台英雄內戰

哇 英雄？
狗熊我都覺得佢配唔上
我呢啲二打六點出黎獻醜

散場lu
有人兇完人之後笠水
十足十啲狗仔咁
吠就叻

想咁就散場？
識打打殺殺係威嘅
作為良好市民要report架嘛

講野啲語氣成個細蚊仔咁
自己兇完人比人撩就話報警
不如你話埋比你媽咪同老師知啦

約拳館隻揪(有評判)好似係唔犯法的

撩咩？
呢啲係正常人都知鼓吹人毆鬥啦 點算撩呀
咪玩啦清

一早講撚左啦，佢淆底唔敢出有乜計

咁其實你三次開post話FF想打交
可唔可以話你條撚屌有嚴重暴力傾向

都唔撚係男人黎

完全命中

其實上網出黎隻抽唔出依件事就唔怪得佢既

但佢係柒在平時講到自己點威點勁，又話一拳一個毒撚又話我想搵人隻抽

依家求仁得仁又要笠水淆底

平時話自己幾好抽，依家有事就斯文人

一陣個細蚊仔又話自己係FF架啦
呢啲有嚴重暴力傾向既真係要捉入青山

哇屌 實係啦

老鼠又做鳩人

老鼠同gap王究竟有咩私人恩怨

有名你叫老鼠啦
過街老鼠呀嘛
仲有 我識佢老鼠

軌係煩膠啲架啦

你好撚好打牙???我163CM高 90KG重 一掌打到你訓ICU牙

唔好怪gap仔啦 其實佢仲係小學生黎

我係佢表哥 唔係好親個隻

佢有少少低智個d唔好講啦

佢讀特殊學校個d都無謂提

不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢

佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我代佢係呢度向大家道歉一聲

呢段野好熟

推乜撚野呀？
夠薑卜紅館同我較量下
直播去歐美呀屌你老母

小新清咪撚理2&b啦

越睇覺得越柒 懦夫

好撚柒 一味話人小學雞話人弱智

追完po 笑到仆街

事前完全唔知發生緊咩事
睇完個post見識到世界情色王既死雞撐飯蓋

比人開名約隻秋 入到來串柒柒但唔敢放低個日期時間地點

開埋你名 有冇尊嚴呀你

條小學雞係度捉字失話人地唔係開佢名

我唔係懦夫，我打贏黑熊

世清 咁多波台手足撐你 冇謂咁掃興啦
我路過都睇唔過眼

世界笠水王

Gay王應戰啦

打佢

有手足比埋錢book拳館裁判 唔犯法架 唔係咁都淆啊

係我唔忍呀
咁樣踩上心口

真心 比我一定打撚到樓豬龜縮

笠水正仆街

老鼠真係波台archive 王

入小白post 成年就係為左之後撚佢

仲有自己d on9 車迷一樣咁撚 (柏度）

咁多位手足真係唔好講過唔算數

世界笠水王💦

狙擊全波台手足

😂😂

幾好波喎

世界笠水王：

老鼠一出現 ，成個形勢唔同晒

喂 肯約時間地點未呀

跟進下

Pish

世清出手，樓主早抖

縮頭烏龜

好波

Ho ball

世界仔唔好以為人地真係好打先約戰呀
佢係睇死你唔敢出去打咋
可能你話打
分分鐘笠返水轉頭果個係佢

archive王

巴打，我過嚟睇得唔得？

條小學雞去左邊

[無圖]世清真人都幾大隻，實一拳打死宇清

講咁耐都係笠水

最後都係笠水

卜完你咪又係笠水

點解可以咁柒

人地卜完場啲語氣縮到成隻龜咁
媽呀 好柒啊

縮返入去老母閪都啦，網上老虎，現實老鼠

連登新一代過街老鼠

連登大波man

巴塞都反cup到，笠水囝都可以反cup嫁！出黎打啦！

啱啊
肯定係捉緊心理
直接上啦
驚閪啊

book 個場就可以撚狗撚足幾日

唔好再bin了

但你又貼返張圖出黎

如果蓋ching呢d炒場狗出招

老鼠終於搵到替死鬼

Bin 撚到你縮入老母西

萬一真係咁唔好彩打都係五五波炸麻
世清去應約啦
話唔定分分鐘揪得贏呢

咪係 依家反轉頭話bin佢縮入老母西都未遲喎
拾返個尾彩 笠水王個名我當無聽過

隻笠水狗冇左個鍵盤就廢左武功

Bin撚到縮入你老母閪到

縮了

bin到佢老母都縮埋入佢呀婆個閪到

縮上縮

Binc

屌真係出左黎打，邊個係gap王？ 藍褲定紅褲

十幾萬人睇緊直播

打人賓洲仔?咁狗

係我就請槍出黎應戰打

笠水

睇黎唔到1001都唔收手

甘打左未

推，記著直播

究竟打唔打得成牙=.=

仲推

.

結果點

？

收到風世清打到對面牙都甩埋

宇城飛我屌你老母啦 好好打咩想恰弱智仔？

打爆條笠水狗

世清快快手手推爆個po佢啦，唔係班人有撚排抽

有時間不如俾世清覆卓

下星期日有場有時間

😂

屌你老母

宇清，gap王周圍笑9你唔敢30號出黎揪

Liy ching係咪幫我出頭

😂星期日約左人食飯了 你又無雞煲團

食完再打

見到宇清係學術台出沒

得閒又要推下

原來宇城飛先係真正笠水

係

樓主唔敢再入黎波台

牙gap又然

牙gap撚到佢笠水

原來宇城飛先叫粒水王

好

打未

g

最後有冇打到?

問下姐屌

眨下眼又一年...

俺，參上！

到此一遊

佢唔打 我地波台搵n賓代打 佢打撚死你都得

我等到花也謝了~

世清=垃圾

25

畀人hack左

打完未？

幾時開打

我代打

push

慢過流浮山刀手

瞓咗冇睇，戰果如何

波台專出笠水

#good

究竟邊個笠水